成班廢淡 被人撚 你有無咁醒知幾時股災呀

傻西

I have told you